周庭今晚上勻2個主要日本電視台新聞 櫻井翔主持介紹

日本台
News Zero
啲圖解說得好好

TBS
News23

不過日本台記者竟然以為因為佢被拉
令示威更激

多謝分享
唔知有無機會睇到片呢
想重溫下

呢d外國大台 不妨認左佢

當時自己香港就知無大台

咁佢冇咁認

解釋得好好

聖女貞德

示威者畫得好得意
唔知大陸啲arashi fans有冇睇呢

差不多日日喺日本唔同台見到佢

櫻井翔唔係藝人黎咩

櫻井翔

唔會禁咗咩
啲圖解仲會跟住櫻井翔解說變化

大陸啲Fans十成九又高潮嘴啖我翔B先

人地當節目做, 知道節目還節目, 立場還立場
唔似得某鬼國咁乜都封殺

佢好似撈埋新聞

佢係news zero main anchor 之一
日本好興搵藝人咁做
桐谷美玲都做過

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

明日NHK 又有香港特集
唔知有冇周庭份

日本人唔係極度政治冷感咩 自民黨好似得幾年時間唔係執政黨

佢係日本出名
咁樣易d係日本draw 到attention
不過佢冇認到

好似越來越出名
被捕後Twitter followers由7萬幾狂升到12萬5

短短4日

做左好耐架喇
櫻井好似係慶應畢業

慶應boi點都識啲嘢嘅

有無loop警黑入站同入車廂打人先？朝日狂loop

慶大經濟學部畢業

主要講罷課

民主女神周庭

日本infographic 世界第一

ARASHI

對 佢係慶應畢業 日本當紅男子組合其中一成員 能歌善舞又rap得 才子

係
好dynamic又配合音效

翔さん

周庭會唔會好開心 櫻井翔都識佢了

btw 越嚟越多日本電視台報香港嘅新聞
周庭

我有即刻上微博search呀！但冇人提起新聞內容
好失望

周庭係嵐飯

現在日本好多人識佢
點只櫻井翔

佢twitter share乜都多人retweet

呢兩個節目絕對係日本嘅大台

禁咗吧

Newszero

今日2個台 香港係2條非頭條

頭條係5歲女童被虐致死

班無腦迷妹一定話係電視台比稿櫻井翔焗讀跟住就屌電視台干預他國內政

呢單野可能會輸出革命比日本
英國中左招 fcd

係

好多人睇嘅

講真news zero呢次報導算偏黃有放831黑警太子打人片段同訪問周庭
唔知啲翔飯睇完有咩感想呢

梗係刻意冷處理
驚自己偶像俾人鬧 spin到係電視俾稿佢 佢照讀唔代表撐港
同理 之前芽郁ちゃん同radwimps洋次郎都冇發大嚟搞

正
櫻井

有冇人放上B站

咁濫捕議員、不反對通知書申請者、地區組織既成員，
的確係令到果日更加多人上街既其中一個因素

Nhk冇乜報

訪問建制d老女人邊有人睇

邊到有檔 好想睇返

腦殘粉

我有買日本電視台 dl返先

有張圖又變翻油頭陰

我realtime 睇

民主之女神周庭氏

推到有片

up

有無咩地方可以upload dl緊

推

「心靈雞湯」入黎支持一下班中學乖寶寶！！！

求檔！

Youtube?

news zero 小正裕佳子

但如果嗰班盲目愛國嘅小粉紅發大嚟搞
搞埋arashi就正啦

佢好似係嵐fans?
開心死

翔くん
等咗好耐終於報

但之前睇過段片Grammy採訪
佢英文好似好屎山P勁好多咁

櫻井翔讀我個名啊

翔くん
大陸班A團飯係咪扮無睇過今集？

夠擔搞嵐 日本咁多fans仲唔同佢地死過

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

B站有直播
等睇幾日後字幕組過唔到審

要d時間啊 個節目成個鐘

民主之女神

你個名

成part cut走左啦

我男人啊啊啊
終於等到zero講

A團根本唔care海外飯 你地班中國腦殘粉佢地先唔理你

我等左咁耐終於等到翔くん係news zero播香港既事

xgg先岩

民主女神

麻煩晒你啦

Arashi驚唔驚被大6杯

上星期一喺日本睇news zero期待佢講 點知返咗香港先報

好撚憎啲日本仔吹捧啲女
咩百年、千年一遇
又咩女神

但周庭咁樣比人叫女神先有多啲日本仔注意單野

矛盾

唔止過唔到審
之前山P喺一個節目話佢有好多國家嘅朋友 其中一個講咗台灣
唔止段片俾人禁 up主個account俾人停埋添

話明「櫻井解說」

不過今晚小話題係佢話唔知乜係「馬鈴薯（漢字）」

激死大陸啲嵐fans
圖都唔夠膽cap

驚西 J家一向唔係點理海外飯

以前佢話想採訪達賴喇嘛已經有班anti係到屌

微博冇乜人講不特止
有講都淨係夠膽J翔くん

淨係日本都夠曬啦 都好耐冇搞過海外con
又就嚟活動休止

大陸人冇嘢叻
最叻自閹

push

最驚佢唔杯 冇得connect埋日本嘅嵐ファン

咪撚再係度搶飛啦佢班仆街,成撚日入10幾20個會又係拎出黎賣,屌晒佢地

翔くん講香港好似一巴巴刮落班支那fans度咁
佢地一定有準時開嚟睇
但討論又唔敢討論 又唔捨得鬧佢
實激死佢地

支共又助攻

追咗咁多年都冇睇過con

其實日飯唔係好妥海外飯好奈，成日覺得黃牛黨搶晒啲飛
但我地真係好想見生人啊嘛

松本潤都好似係慶應大學

怕鳩佢地咩,紅都唔係因為佢地啦

唔係啦 高中畢業咋

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

hoball

微博班大大收晒皮

講咗=會極水錶，但D fans睇佢報導D內容唔知會唔會嬲到癲

一樣邊抽到飛

有報就得
睇班腦殘粉今次點講

今年最後啦喔⋯⋯⋯

Arashi梗係睬佢哋都傻啦
但啲fans唔會放過班小粉紅呢

之前睇b站啲彈幕 佢地提到中國兩隻字成班即刻自hi 好恐怖
又會整個合集係佢地提過中國嘅部分

出年新國立希望點都有啦

不要再說了.jpg
入左FC咁多年都抽唔中

仲話明「櫻井解説」

個瀏海想點

一定係日本電視台迫佢講

本來已經唔鐘意佢地啦,係CON入面成日篤佢地出黎叫STAFF查

一直堅持唔買黃牛

係啦 屌佢地老母
上年5x20控 未宣佈暫停團活之前既飛佢地炒到5 6千一張

屌，係一個人買十幾廿幾個地址

支那粉點睇唔重要，最重要arashi影響力之大，經佢講一講大半個日本都知咩事，好過做一萬次文宣

翔くん

日本真係從少洗腦，國內既政治係好少新聞提到，
外國既就當食花生。

平時見櫻井個樣儍下儍下
估唔到佢有做嚴肅的新聞節目

講中國衰野會唔會幫arashi屌埋一份先?
愛arashi vs 愛國

其實年年都係咁 國立仲過萬 cls

大大們掛哂國旗好愛國㗎
而家肯定激到嘔血 陰功豬囉

抽撚完係為左倒賣,今年12/24 AIBA生日開過萬人仔一張
咁一早唔係諗住去就咪撚抽,抽左去唔到真係想讓又要貪錢
唔係要你定價但過萬人仔一張真係好過份

haha個焦點去晒翔クン

周庭

將周庭推向國際, 民主之女神

佢地國民認知率好似係去到9X%,好痴線

淨係睇過vs嵐？
佢報咗新聞好多年啦

係囉
估唔到大家唔知

呢個啱，外國arashi fans都會知呢單野
影響力非同少可
坦白講，同一句野，由出名藝人把口講出黎同新聞主持講出黎，受眾人數都差好遠

印象中係06年開始 嵐的宿題君玩緊乳頭tee嗰時

國立日本人都炒撚埋一份,我其實唔反對炒飛,當係明買明賣
但大陸個班人又講到自己幾鐘意乜乜物物但最後係為左賺錢就唔去
屌你老母你一開始話自己係黃牛好過我當你用呢D野黎維持生計咪算

嵐にしやがれ個美食搶答環節
成日有中国quiz 中華料理
跟住就成班自high

J家第一位,佢係叻既

佢地fans嘅年齡好闊 希望可以日本老中青都知道呢件事

淨係係now同cctvb睇過佢做綜藝節目同日劇

日本仔都好清楚唔係成立獨立調查委員會 而係要檢證警察暴力行為

大学在学時に起こったアメリカ同時多発テロ事件をきっかけに報道の仕事に携わりたいと思うようになる[48]。2006年から、『NEWS ZERO』月曜キャスターを務める

咁5大訴求佢哋都有講嘅

我覺得係因為相葉實家係中華料理店
所以先會多啲問相關問題

第一次覺得自己同櫻井翔距離咁近

變左講arashi既喂

人地慶應㗎傻

有直播
有d中國fans其實係支持民主
不過一講就會俾人鬧走狗

我開喺時事台都變咗講arashi
不過都好過無人理

周庭有無可能上嵐啲節目？傾下計吹下水都好

BB仔BB女都識唱you re my soul soul

24時間TV 去鄉下地方探訪 連鄉下耕田嘅公公婆婆都話自己係嵐ファン

真係好煩好嘔心

dailymotion 同pandora.tv最近難咗搵生肉好多

周庭好似係nino fans？唔知而家仲係唔係

支那人文化
指出支共極權=外國走狗

佢啲日文應該好難同到佢地吹

但佢好似鐘意二宮和也

我都係
屌 班大6人個個開成四五個fc抽飛

二宮好似食女無數

連做得最軟性既NTV news zero都專題報道，真係少見

前排去日本，去到間 100 円店
有個大叔好大聲對住我講日文
我呆咗咁望住佢
突然佢問我「Chinese?」我就講「Hong Kong」
佢跟住就同我講「頑張って」仲要做埋加油手勢 ，我隨即講咗好多聲「Thank you」
我估佢最初聽到我講中文以為我係大陸人就狂鬧我

五人成嵐呀 翔くん講都應該好開心

收皮啦支那
成撚日喺彈幕叫arashi去上海開演唱會
又話喺中國發展會賺得仲多
人地根本唔care佢地個垃圾市場
就算休團都唔撚去支蟈

UPLOAD 中請稍等 要SHARE記得落我名 永瀨廉

佢地真係打飛機打上腦，以為地球圍住自己轉
嵐淨係日本市場都夠做啦，唔使特登討好你地

爸爸櫻井俊是日本經貿工業部的審議官員，媽媽為三井集團的千金女，另外，他的哥哥目前是交通部電信總局的秘書課長，未來前景看好。他自己則從小一路從「慶應」幼稚園念到大學畢業，他的弟弟、妹妹也分別就讀「慶應」和知名女子學校，一家都是資優生。

佢地由周庭角度出發 唔緊要

好波
國際新聞

最討厭係明明節目講「台灣」
佢哋翻譯自己譯做「中國台灣」
跟佳一村人出嚟讚翻譯

yes
日本人政治冷感過香港人100萬倍
唔咁樣既話佢d時事節目得班老野做根本冇人睇

我中學果陣好鐘意arashi 嫁

留名睇一地玻璃碎（利申嵐飯）
之前有次music day（？）因為咁啱中間插播咗新聞有講到香港七一示威，結果幾十個台幾秒內全部死哂，仲一開得返就勁多彈幕屌香港

媽媽係教授 同埋佢冇阿哥咖

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

之前nino拎影帝嗰套戲講二戰
班中國fans已經係度嘈
又話國家當前冇偶像
結果咪又係繼續支持

dl到

永瀨廉
原來係KIng and Prince fans呀

字母嵐同leader鬥畫畫

成個日本可能剩係知佢有份

咁好笑

好強背景

忍唔住笑咗𠻹

翔ちゃん 謝謝你

其實我主力係sexy zone,不過kp太好j了要分d愛過去

頭先上wb睇班人啞哂，笑撚死

we can make it!

有無cap圖比大家一齊笑下

唔係對周庭反感，但佢唔配咩民主女神⋯⋯

屌 個次真係得啖笑
套戲未上個陣就話曬愛國愛乜憎事務所點解要佢接套戲
結果套戲一上成班友係微博話咩好好睇一定要睇
nino因為套戲封影帝 佢哋又係到自high
真心 二宮和也吾洗你哋養佢㗎

infotainment 黎

又唔係佢自認

好叻女呀～～～～

翔さん畫嗰隻龍貓

人地唔志在海外架
淨係日本都夠養佢過世啦

成晚得我頭先po嗰個同呢個人有po截圖

平時啲大大都唔見哂

理得佢丫draw到日本人attention 就得

綽頭嚟㗎啫
日文成日都話 千年一遇 國寶級 國民級
重點都係報道嘅內容有冇失實

中間嗰張有民主兩隻字喎 會唔會俾人ban㗎

J家特色就係唔洗理海外飯

第一櫻井翔媽係教授吾係千金
第二櫻井翔係家中長子，請問佢阿哥係邊到黎
報料都要fc 明顯呢個係冇fc過嘅野

Sakurai sho!!!!

民主之女神
聖女貞德

係囉
唔見晒人
明明平時好興奮
今晚我要j翔くん無限次

眼鏡之男

櫻井翔さんの母親の本当の職業は、大学の職員をしていたそうです。大学教授ではないのでお間違いなく！これも先ほどご紹介した間違えられてしまう原因にもなっていますよね。

話唔係教授添

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

其實咁都好
起碼唔使下下要顧及支民感受

一提即變D級公民

證明佢地谷住道氣都睇哂成個鐘節目

最後左cut右cut J翔くん算數

好撚心涼呀點算

次次電視預告一話有重大發表
就自high話有亞巡

翔くん好好J啊

啲大劣人就係日日生活喺啲扭曲同謊言國度

仲有呢個 我懷疑啲大大懷疑緊自己係咪飯啱人

櫻井翔さんの父親は、東京大学法学部卒で元総務官僚、総務事務次官という経歴があります。退官後は民間企業の顧問を経て、現在は電通の執行役員になっています。

仲有呢個
死喇有 香港デモ

佢地追個星都要維穩真係好悲哀

嘩
社會信用系統連降2grade!

最好笑係佢地有啲又好清醒
會話唔想佢地嚟 話驚有部分「同胞」質素失禮人

然後話係去都去香港好啦bla bla bla
最多我地去香港睇
但幾分鐘前又po話咩發誓唔去香港 要懲罰香港

又話國家面前無偶像？笑撚死

I love 周庭

好乸羨慕周庭，詳情睇id

quote 返你先 驚miss左

721
811
831

邊似我哋追星自由 去日本吾洗簽證
有演唱會飛有錢就得
佢哋去轉日本要過五關斬六將先拎到簽證
仲要俾人呃 入到場仲要周圍同人講自己係點入黎
最後咪又係俾staff趕出黎 真心自己拎黎衰

知唔知周庭係架仔心中有幾大影響力佢有fans page，同日本d地下偶像一樣

係？
fanpage 喺邊

櫻井爸爸當年最高做到日本第二把交椅
呼聲好高叫佢上首相
但急流勇退

有冇link

吔屎啦(I mean大陸)，日日叫春話亞巡叫佢地去大陸，今年廿週年我真係驚呢單野成事(好彩冇)。人地arashi個fan club要有日本地址先入得冇人放你支那在眼內啊

睇2h都好多狗公

講起呢樣又諗起嗰陣支民話感覺好微妙
唔知仲支唔支持翔くん好
咩以後追團會好尷尬
人地國家嘅事關佢地鬼事咩

留名跟進
日本老人政治突然見到個幾好j既妹妹玩社運 即刻
雖然仲有今井繪理子都轉左從政,不過都老了

次次睇con啲大陸人都有樣睇
陣蝗味一望就知係買黃牛入

Staff點會唔check真啲

Bilibili有字幕組翻譯咗8月12號嗰集，有出現幾個畫面，下面有人咁講

我諗或多或少都有d既，不過係因為嬲差佬而唔係全部因為佢

佢係多棲藝人，係禮拜一news zero嘅主播，慶應大學經濟系畢業06年開始做到依家啦

識到民主女神係櫻井的榮幸

on99追星追到真係以為自己做咗人地新抱咁

嘩，無被消失 ？

得一秒，睇漏眼呱

岩啦, 眾志終於搵到自己定位啦, 出左黃之鋒同周庭, 你定不停去外國宣傳香港就岩啦

2個喺twitter都雙位數followers

佢地兩父子講嘢真係似得好緊要
有一次櫻井爸爸見記者 我開住嚟做自己嘢
佢一開聲我真心以為翔くん都嚟咗

啲語氣 啲停頓位 啲抑揚頓挫 完全一樣

好似樣

我上面post左

幅圖好正，唔畀遊行？拉曬啲人？就唔遊行，去行街吹呀？二百幾萬人你拉曬佢呀？越打壓就反抗越勁

最撚好笑大前日睇生日場
有人個蟲吾明日文係盗攝 盗錄
俾staff請出去 喊到呢
當下心諗 屌 好心就吾出衝出黎柒
我係紫擔都覺得羞恥

櫻井翔主持
嵐喎 咁個節目喺日本應該係好主流 多人睇

冇哥，櫻井翔係長子媽媽職業同身份不嬲冇一個確切說法所以由佢先，爸爸係東大畢業，最高職位曾經做到總務省事務次官，呢個已fc

news zero係日本台夜間看板新聞節目
點會少人睇

我對櫻井翔既印象得呢個

前日多到官方都出po叫人唔好盜攝

真心世界級
gphone要再練好d英文

大婆好
幾時同櫻井翔拉埋天窗
我黎送份子錢

踩我翔くん
踩人偶像，抬自己偶像，算咩ジャニーズ家飯

民主女神變左正式介紹咁

同場相認
我入場時見前面2隻蝗搞半日都未拎到身分證明
之後on99讓後面行先，用中文話要再搵下

之前有電視台叫埋佢做聖女貞德添

呢個真係吹大咗

情敵hello, 代表顏色跟立場一樣

女兒

媽媽

如果將來香港有自治或獨立, 黃之鋒同周庭唔好諗組政黨參政啦, 做外交官宣傳香港適合D

人哋冇睇過亞巡嗰陣五子嘅流利國語、韓文同泰文
緊係覺得自家係好啲㗎
英文屎入到慶應我都真係無你乎
英文呢啲野純粹睇你用吾用得多姐
無謂為咗抬自家偶像 而幫自家偶像搵多幾個黑飯嘅

咁做同佢地班友有咩分別，堅持唔買
微博都唔用

你誤會左我唔係J家fans
只係陳述我既觀感

次次見到女神就覺得好over

佢哋最後係咪冇入到去？
我入場個陣見到有兩個大陸妹企咗係到喊
我同日本朋友相視而笑 抵撚死

多謝S君幫手做文宣，以後唔笑你關節僵硬

諗起都心涼 唔知之後B站有冇得睇

係囉
新聞都咁形容
不過基本上次次佢出現都會有依個名跟

thanks

なて肩😂

j家慶應boy好似得翔くん同風磨

梗係唔會有
上面有放link出嚟 可以dl J一晚

班大陸人一陣又逼sho去護旗

咁我唔會黑山p, 朝九晚五果打燈黑佢唔少（打燈超差），唔需要我

慶應boy好似係要幼稚園開始慶應讀上去先係，淨係大學唔算
風磨都係?

身為本命飯 感動到喊😭
做得專題 實係佢分析過先報道
嵐係日本係天團 本身news zero又多人睇 滲透力實好高

我想要返屬於A團既夏天 淋雨睇con是常識吧

日本媒體最鍾意作花名

一係就俾個好大嘅牌頭咩地上最強呀 嗰啲

唔係朝五晚九咩
睇石原里美邊得閒睇山P

前一兩日去左睇，周圍都係大陸人入左場附近都係大陸人

排隊買相都多大陸人

新國立起完乜都吾俾做
我都想淋雨睇con啊！
仲想睇nino生日場！！

我擔 好想瘋狂幫佢慶生

今次and more講到好嚴咁 ，又話要拎埋住址証明，仲諗住會少好多海外fans去睇

都唔好笑佢圓面，笑番溜肩， 掛牆男人
（おい)

翔くん根本就醒目仔黎
傻下傻下係節目效果同人設黎架姐

B站啲字幕組分分鐘成part cut晒

我翔bb

點會大陸人買地址一下買十幾二十個
實有個中架

要成part cut 因都有好多分鐘

我覺得係睇staff
嵐學個陣我入場hea到就咁望一眼
東京場好認真咁對名同護照個樣

好似話入場要對名之外，要拎住址証明，即係要銀行信嗰啲
唔喺嗰到住應該冇住址証明

News Zero啲報導員好多星, 連桐谷美玲都有做過

點解日本連新聞報導員都可以咁好睇....

我只係想有一場專屬佢嘅生日場

過萬咁誇 我之前係微博見生日場都係6千 過萬真係太過分
已經一票難求 班人仲要抽完倒賣 完全唔比機會其他人
我飯左咁多年都未撚抽中過！

係我地都呆一呆做咩無啦啦斷咗，之後又好多直播主試過係搵野遮咗個畫面，有啲人冇事但有啲人都係秒斷線，而家變咗睇直播一到廣告不論是咪新聞時段都直接遮畫面熄聲嚟防blkilibili既審查係一個笑話

我至鐘意睇佢after講配衫, 佢呢啲身型真係一流衣架嚟~

我個場就冇，但如果見你吾同名都會叫你去人工一個個認真check
不過如果一路講日文一路俾佢查通常都放你入嘅
但展覽會就真係嚴到喊
吾係有會卡個信封我都入吾到去摸nino個獎盃

終於等到翔くん講

展覽會都抽唔到
但係估唔到展覽會咁嚴

咁你可能要拜下松潤歐皇
可能助你完夢

引晒成堆ARASHI FANS出黎

喺大陸你唔自我審查後果嚴重，分分鐘拉人封站

其實真係好希望佢地休止前開多場AAA
但我知J家對海外飯真係don't give a shit

放題

最怕你唔杯呀, 不過蝗一向講得出做唔到架啦
但我十年嵐飯感動死

真係咁誇張？我仲諗住抽11月

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

屌日後如果去到con一定舉香港扇 好激動終於係佢報導香港啲嘢

佢逢星期一都會主持新聞

大陸直播多數到新聞時段就會冇咗畫面

Push

開AAA都係台灣,泰國,韓國好啦
再去支那比D ON9橙柱收集個人信息就唔好

佢一直都有做新聞報導，奧運個啲佢都有份去採訪

小林麻央
以前好鍾意佢
news zero個理念就係想吸引年輕人關注時事
所以會搵年輕藝人做客席主持

大家一齊黎望下班大6人幾識自我安慰

即刻dl左慢慢j

櫻井

風磨好似係大學先入慶應
Sorry 咁j家淨係得翔くん先係慶應boy

on9
一直祈禱ntv別讓他講hk的事

活喺奴隸國個腦都生草

身為竹馬擔 都想睇到nino有生日場

u are not alone

咁其實佢都預計到唔會係撐黑警啦，根本已發展國家文明國家就好難認同黑警，中共
得佢地14億人撐，好心就反思下個原因啦

成班護旗手走去追日本明星仲唔係漢奸

佢哋N重標準嘅

瞓醒大概仲有好多花生食

本身睇到佢報新聞已經激動到唔係好瞓到， 睇埋黑警踩個女仔更加瞓唔到

+1
明明已經俾屋企人話出去見偶像就吾好睇住 散散心
吾好俾偶像一個壞印象
結果睇完兩場con 已經喊到講吾到野
再睇埋呢兩日發生嘅野 喊到停吾到

班生番根本唔肯面對真相
抵佢地一世做鬼國奴隸

俾人限制住自由都仲要屌香港，唉無撚得救

有無IG？想睇下

本身知道SHO會報關於香港嘅事已經好激動
估唔到呢度仲有咁多同係飯嘅姐妹
我想認識大家

利申 絲 擔A團同KK 兩邊都係藍擔但買一送團
入咗會好撚多年 好想可以見生人 上天俾個機會我啦

唔怪得咁熟口面

大感動 男神講得好好

得櫻井u grad

札幌好似2000人仔 得呢個冇得炒高

札幌11月已經炒到6K人仔了

我去5月都係2000 依家咁痴線

講幾句ACG野呃到好多毒撚

札幌成日唔同價 但普遍黎講係偏低價
11月咁貴係大家都知係倒數驚無得再睇

唉 不知幾後悔5月嗰陣無搏下牛入去
嚟緊嗰啲只會越炒越癲
大千秋見過開價15000人仔 一張
櫻花妹都未必有咁癲

5月我都係4月先決定去好驚下年冇 追左9年終於睇到真人

前排有張11月2.2k冇要到…怕大風雪睇唔到

我只係上年睇過嵐學同生日場咋今年無機會入 但都好想有個機會同佢哋好好道別
但啱啱大阪場Nino叫我哋再等下佢哋！！
佢哋出年仲會爭取繼續開CON！！大家要等呀！！

翔ちゃん超正😍
終於輪到zero講
期待左好耐

大家加油！！！我仲抽緊展覽

照早8點富士台とくダネ!又有周庭

我抽咗嚟緊10月 希望可以歐氣降臨

good luck 加左新商品好正

你都good luck！
件米奇T真係柒到好好笑

睇嚟日本嗰邊都想一次過再加強宣傳 幾個節目都有佢份 同討論香港局勢 希望多返啲聲音為我哋班手足打氣啦

聽晚NHK クローズアップ
2019年9月3日(火)放送
最悪の事態は避けられるか？～岐路を迎えた香港・抗議活動～

運動踏入第3個月

都好怕外國漸漸唔關注

ありがとう

多謝毒L咁毒

社運界オタサーの姫

勁

翔ちゃん太正
瘋狂J

俾日本捧為民主女神

Fuma淨係讀大學，得翔B係真慶應boy

2020肯定仲有一輪架，大家唔好死心住

佢好似二飯嚟

希望班大陸人全部都變曬anti 咁可能有機會

推爆

啱啱富士台個とくダネ又用咗13分鐘報導香港情況
重點訪周庭
誇張到形容佢係世界注目的leader!!!!

啱啱富士台個とくダネ又用咗13分鐘報導香港情況
重點訪周庭
誇張到形容佢係世界注目的leader!!!!

啲角度當哂佢女神咁，問佢中意乜日本idol
佢話女就乃木坂46 櫸坂46
男就嵐（尋晚俾櫻井翔介紹肯定開心死）

佢話明唔太中意被稱為女神
強調今次冇大台
自己只是參加者

你的樣子如何 你的日子也必如何

又狂登佢啲可愛私人相

News zero 最尾收尾會播「獣ゆく細道」
然後會一齊播個日同人類社會唔文明/唔公平嘅片段做contrast警世
琴晚就先播咗黑警太古打人，然後學生罷課嘅片段
我自己感覺就係佢哋覺得我哋係反抗暴政嘅一群。
利申每星期一都會睇news zero 唔驚俾人話我過份解讀

推呀

我嘅翔

唔算過份解讀嘅

我都成日睇
不限周日 非嵐fans

Gphone變咗路人

翔哥哥講周庭 宜家周庭應該開心死

13分鐘提都冇提 仲裁樣

萬梓良

いいね

周庭又上881

真忙

感謝！！好人一生平安

英國點中法

記得有一次
類似估話有間餐廳有個中國feel既擺設係咩
然後好似相葉話：翻版米奇？
之後啲彈幕即刻起哄話 ：係咪中國就代表翻版！好失禮

心諗 係阿

share to me？

大陸啲嵐飯玻璃心碎到一地都係

中國唔代表翻版就代表偷嘢囉
b 站咪係全部偷日本節目返嚟

周庭BB

有日本教育youtuber(百萬subscribers)尋日出咗條片講香港示威與中國史
上集一日就有21萬views

我都記得
我心諗 佢地不如檢討下點解外國人會對中國有啲咁嘅印象

2014年Digitalian我送了名古屋限定 (黃色) 俾佢

原來係 櫻井翔師弟
低佢一屆慶應經濟學部畢業
吉本興業藝人 搞笑藝人出身

樓主
健吾條屎忽鬼又執你口水尾

叫佢去死啦
垃圾

睇住啲大陸嵐飯掩耳盜鈴真係好撚好笑
年頭話要2020休息，有一班無端端變左Anti話說難聽到嘔
之前去買週邊，見到好多大陸飯爆買真心覺得好撚核突，啲日本飯O晒嘴，諗起都覺得好好笑

大陸啲乜飯物飯一向討厭

5-6千?岩岩紅個時起碼1皮野.....

好多突然嵐飯
彈幕講野又難聽
都唔想睇佢地呢次會唔會鬧翔ちゃん
最好佢地快d脫團唔好影衰晒

感謝
但我想知報道講9月13係回覆限期
有人定左限期咩？

出咗聲啦原來

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

女神

都可以嘅

佢家底厚架

仲要打壓二宮和也

吓
話佢似能年玲奈

翔桑

櫻井翔
解得好好

反對bojo停國會 好多英國人帶遮示威

Radio fish果個??
另一個Member響香港住過

感覺似太監睇AV

係

仲要問題遊戲呢啲咁考反應呃唔到人
大陸抄人既印象已經深入人心

佢地報一同單野報好撚耐，兩星期都可能講緊同一單野，有排報

同框呢個term冇咁上下毒都up唔出

翔b

邊有打壓過呀

崇日支那狗

Click左入去睇
話會瘋掉 打繁體果條友仲要係香港人
On99

真係無嘢講 條友都on9

笑撚死
個個台都有訪周庭
你關晒全部電視台
只睇CCTV啦ON9

吓？香港支那人？

打壓

扮香港人咋？
佢地唔好再追外國星
追護旗手算啦

你夠估唔到大導演北野武會主持醫學節目

追啲垃圾TFBOYS
LAY算啦

台港日友好

真係唔死無用

玻璃都冇佢地個心咁易碎

冇啲咁嘅事啦

理撚得佢,關注香港就得

諗到班大陸fans彈彈下我就興奮

頂,咁都有得connect

唔識日文 照推

無打壓過喎

都唔同方向唔通叫nino報新聞咩

起下佢底啦 飯圈應該唔會好多個真光姐

無，佢地會話櫻井係被逼，不過如果係大陸人反arashi既話，咁班大陸嵐fans就尷尬啦

被咩逼 ，大部分生活喺文明國家，有自由嘅地方嘅人都唔會企喺警察，中共嗰邊
點解仲可以自欺欺人

會唔會係睇中國d偽新聞/同人文而有咁嘅誤會

依家連櫻井翔都識周庭

大陸有啲毒O真係特別醜惡，遠在日本啲櫻花妹都知佢哋咩料
本身講好五人成嵐，而家話休團就射哂個波比leader
鬧咗佢大半年，幾難聽嘅嘢都有，仲起哂佢以前啲黑歷史出嚟講
光明正大偷人哋字幕組成條片走，將大野智嘅部分剪走哂or哂打格仔
係咁咒人去死，話四人成嵐，我撑天線得得B(有紫紅黃綠無藍)，Arashi4ever
好心啦真係，追咗佢地咁耐連佢哋一個優點都學唔到
人哋係名正言順嘅5-1=0，打風核爆都唔拆呀！
我相信香港嵐絲一定好明白不割蓆嘅真締

PS 之前有見過啲毒飯拎住四人嵐啲扇入去巨蛋，真係好想煎巴佢哋，咪ON9啦屌

周庭係日本變左民主女神。。。

支那人唔係成日講國家面前無愛豆咩

我剛剛先同啲j家朋友傾呢個問題
個個都話啲支那fan咁唔滿意就走啦
少個人爭con飛添呀

好撚驚J家係阿姨帶領下會奶大陸市場
木村 山p snow man都開微博
成個感覺cheap撚哂

初初見到有人cut走leader嘅畫面真係呆曬，明明嵐好重要嘅就係5個人
之前同hey say jump玩遊戲嗰集要5 個人企喺個好細嘅位到。 4個人嘅時候好唔穩陣，第5個人跳埋過去反而企得仲穩，個個都講5人成嵐好感動
點知而家就話leader衰，人地4個都理解leader支持佢，呢個係5個人一齊討論完無數次得出嘅結果，點解唔可以好好支持佢地5個

咪係！五人成嵐啊
啲anti快啲脫飯等我地大啲機會抽到飛

睇下會唔會有白痴話3人成嵐
剩係要風組唔要山組
雨傘嗰陣佢地都驚翔ちゃん會講香港
又話國民偶像唔應該牽涉敏感政治
成班都腦殘，想控制埋人地國家嘅新聞主播要講咩新聞
08年北京奧運又喊住話點解翔ちゃん唔支持中國隊，弱撚智
好彩都仲有清醒嘅人鬧佢地

日本人好鐘意佢?

＃嵐絲分裂

翔さん
早幾日去睇生日場 同朋友整左兩把扇 一把香一把港 翔さん見到仲指住我地 尋日仲見到佢係NZ上面講香港既事真係喊到收唔到聲

大家都有得睇con 我抽咗咁耐都冇

我4月東京場我把香港扇都俾佢見到 好開心

話唔埋係腥香港人

佢地拎住自由呢點鬧Leader 啲毒O毒到把口真係
我心諗 一班冇自由嘅人連人地嘅自由都要管

唔知 睇過話打壓過

老實講 阿拉死佢呢兩個拍劇幾好睇
特別櫻井

妖支那真係收檔啦，咪自己喺wb高潮囉，人地識你地老鼠咩，話撚知佢地鬧撚到世界末日，leader都係唔會知佢地鬧9佢，吹咩

係 佢真係好鐘意睇+比反應舉地元扇既 早幾年都是咁

會唔會係入會地址問題？

係，真心on撚9
啲咀賤anti部分仲要係藍擔(自稱)我心諗WTF
其他四個都支持佢決定，你憑咩去鬧佢

冇啊點會打壓，兩個條路都唔同，翔依家唔多拍戲，都係主持/主播為主，while nino(二宮)就係focus on拍戲

(;´༎ຶД༎ຶ`)

作為黃紅雙擔真係好開心
櫻井翔飯撒咁難拎

佢地仲成日打飛機今年/下年有亞巡

真係以為自己係邊個，四子受，你做得fans都要受架啦，咁唔gur就好行唔送啦，毒咩O，比你入到演唱會比你擔知你點諗啦，佢當你on9炸唔撚like就過主啦

因為大陸人不懂自由

用朋友地址 唔係買返嚟嘅代購地址嚟
希望下年真係會再搞con抽到啦
不過一定會等佢地返嚟開復活con

下世都唔會有，leader前幾年去上海搞個展都知支那啲質素，仲點會去仲有依家日本同美國咁frd呢？仲有咸豐年前日軍侵華呢？唉咁愛國真係唔好追啦，比佢地啲祖先知道我驚激到棺材蓋都彈起埋

News zero都報道香港示威好多次
6月果陣同衝立法會果啲都有播

翔仔好型

真係藍擔就應該更加理解leader，放假去釣魚都諗住第二日嘅工作，曬得太黑又俾人話，其實好辛苦
佢希望過一段低調啲自由啲嘅日子，亦都已經同其他人討論，又提早兩年講用兩年嘅時間去證明自己唔係不負責任。唔支持仲要踩人地，但係自稱藍擔

原來佢咁紅

講得啱呀
五人成嵐
少一個都唔得

五人成嵐 缺一不可

之前櫻井有吉翔同妻夫木聰同佐藤隆太一齊去旅行
有傾休團事件，彈幕又鬧咩所以大野智係罪人
搞散個團，四子咁耐以嚟嘅努力都白費晒
又話活動休止即係解散
明明人地都唔係咁嘅意思
其實leader都努力咗咁多年，咪俾佢休息下囉
雖然聽到活動休止真係喊咗出嚟，而家又想喊

佢有講過ACG野咩？

佢地休止我都好傷心唔敢相信，但既然人地決定咗就支持佢地啦
作為fans應該知道佢地係好認真嘅，呢啲事一定諗清楚曬先有呢個決定，唔會係玩玩下不負責任
每次睇到大陸人鬧leader都好燥

嗰段時間真係一嘢刪哂所有大陸APPS
本身混過下飯圈都覺得啲面孔好令人生厭
呢個係佢哋五個傾完做出嚟嘅決定
你估下俾著你擔嗰另外四個知道啲人日日鬧leader
佢哋會唔會開心丫嗱

所以話脫飯都無所謂，脫飯再回踩就好撚惡毒黑心

上海個展唔好再提，當我知道有人賣佢機票資料同尾隨佢嗰陣真係嬲到喊
當然嗰陣可能仲有正常藍擔唔搞事，靠實力去抽票，但人哋唔嚟你個場真係唔係無理由架，日日喺度FF亞巡，收皮啦

只係aaa過一年上海，杯乜9
大陸飯成日恨來恨去都等唔到J家開大陸場

感謝

由一開始忍到08大野都仲想quit，點知紅咗，都費是翹起成班人，再忍多10年，忍足廿年先叫自由，咁既男人係邊度搵呀
都4章啦，自由咪自由囉，風風光光嗰陣休唔係仲好咩

我想睇呀，睇下比大陸杯嗰陣班大陸嵐飯點算

5-1=0

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

香港貞德

佢地15周年喺夏威夷leader講到喊曬真情流露，好明顯佢真係好鍾意嵐，亦都為咗嵐付出咗好多
真係俾佢休息，做下自己想做嘅野啦

オリラジ
好鐘意佢地

乜撚野民主之女神

佢地休團關大野事？

大野話想過翻d輕鬆悠哉既生活，所以同其他人講想退，傾到年頭有共識，休團

周庭bb

尋日TBS news 23 喺pandora.tv 搵到link

post 錯cap 圖𠻹
cap 圖係今晚(903) NHK クロ現30分鐘香港特集

下面先係news 23 cap 圖

識J啊

洗唔洗upload上黎?

你有NHK クロ現?
google drive upload上嚟啦

我開另一post好多人想睇

有勇武巴打full gear 上咗今晚日本NHK做訪問

無問題 我有買日本台
沖完涼upload dl緊 等等

我的確係

果然世界第一
靠你

9月4日晨咁早TBS 又有周庭

あさチャン

日本毒撚界好撚紅wo清，求奇SEARCH都一堆

唔會啊, 11月既北海道都未係好大雪

香港又咁 唔會有心情去

我10月去日本一早買咗機票
依家都無心情BOOK 酒店
完全無心機睇，一定好撚貴

絲打 可唔可以同我做朋友
係香港搵唔到sz飯
利申 Sz mr. king飯

仲hashtag#嵐
終於喺twitter講

哇 同地獄鬼國真係有時差
佢哋覺得我地傷害左翔哥哥 好撚想嘔
成地都係玻璃碎啦
zz=智障 gd=港獨 gc=高潮
佢哋話自己好自由 但係連呢啲字都要縮寫

一堆護旗手要保護自己偶像：

香港都幾多SZ飯架喎
呢到SZ KP飯

吓 真心咩 我一個都識唔到
可唔可以介紹一兩個黎

好想叫佢哋收撚皮

今早4點幾TBS 又有周庭
はやドキ! 2019年9月6日
日本人好難唔識佢

比你地講中,呢兩日係咁批鬥佢講周庭條片
真係CLS

CHINA INTRANET

叫到滅亡都唔會有人理嫁啦,
J家WFC 海外飯

一向都係咁
尤其依家央視屈周庭叫日本出兵
打為頭號漢奸

無啦呢個POST變左半個ARASHI POST 純粹想睇成班支那玻璃心話放棄櫻井翔好睇

周庭GPHONE呢D擺明用黎做蹈草人
出名就有呢D問題.

屌 我笑左

鎖住堆生番唔好比佢地出黎污染地球